見到感情台d 人叫春真係好嘔心

當正全世界好似得佢一個係咁，打篇水蛇春咁長既文扮感性，d 人又扮曬聖人咁講大道理，好嘔心lo 。可唔可執7左感情台佢阿？

都好既
好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會
但係我就替你地老豆老母唔抵囉
養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情
養你地件廢人就乜向左走向右走都唔識仲要日日都發情
屌
不過人地老豆老母既事我都管唔來喇
下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人
食飯就唔好食咁多喇
食埋食埋咪又係j左出來?
呢個世界好多人無飯食要餓死
但你地呢d廢人只係識食飯用來j
唉, 無眼睇